降魔的（17）

你係最佳男主角啊！

何鴻均真係好撚柒 好心佢專心唱歌算吧啦

汪子勁成個連登仔咁

係邊到搞

胡

展明好嘔心

變態呀

好撚驚

好癲

佢搞到你好high咩？

屌 好變態

入青山啦契弟

莊子曰：「

my bonnie is over the ocean

其實tvb d cg都俾人屌左好多年

個的士佬搞得你好high咩?

無啦啦咀玻璃做乜鳩呀

Bonnie

黑警痴左線

bonnie 好好屌咩？ 佢令到你好high 咩？

極變態

中二病到呢

汪子勁好好戲

真係一鳩樣

個啜嘴世界級

Sp咋

飛機杯bonnie

咁樣講野走左9世啦

我係新世界既神

係
極度自我

你性奴黎咋 女朋友？

痴線

控制埋獄警放出黎得唔得？

Bonnie咩事

郭蛇傻撚左

Bonnie又做痴女

肉便器Bonnie

套戲個個大爆發

點解芷若個妝濃左咁多

汪子勁前世係咪性愛佛

Bonnie 做G咋你

d女人真係蠢那個隻...
bonnie

肉便器

錯，係性奴，sp都不如

句對白正能到

我都想屌

沉船

Bonnie好忙

女朋友？你飛機杯梨咋

佢做黐線佬幾正

中二病

佢要留係監獄加能量....?

唯一唔同
係展明有囡
連登仔無

金鐘圖.jpg

成個痴線佬咁

有冇汪子勁之前張圖

遲啲汪子勁應該會咁鬧Bonnie

幾正 我屌

求啜嘴圖

Bonnie比人搶仔

晚晚當個咀係個西咁屌

Bonnie 好能淫,咩名

芷若把聲真係好煩

中二

神秘力量
好中二

Bonnie都癲左

屌

bonnie嘅演技

啲對白比Bonnie講到好膠

條女爆佢大獲

係呀 好強大 好危險

肉便器咁多嘴

bonnie做戲好撚廢

Bonnie爆曬出黎

佢條仆街搞人先

Bonnie成個彌海沙咁

又講劇情

做乜鳩

展明衰咩坐監？

黃智雯啲戲唔係咁好

Bonnie啲戲好假

根本就夜神月同misamisa

我都覺

Gif啦屌

突然間咁撚中二病

死亡筆記

BONNIE D戲 痴撚線

條女都傻撚左

笑到痴線

連登仔

條sp讀對白

下集搵盛智文做

有新圖用

屌 頭先掛住覆po睇唔到 唔該巴打 好撚好笑

危險駕駛.....

本尊是咪要走啦？

強姦

Bonnie = 反社會人格

咁不如直接控制芷若啦

變逃犯

條女d戲屎到

唔好啊

搵馬明睇症

我覺得豪仔消失,心姐應該喊到顛

安仔等閒教下Bonnie做戲啦

宜家先見到

啤啤把聲煩好多

精蟲上腦

屌 見過汪子勁真人
好撚串

笑到仆街

bonnie好似以前TBB個梁佩玲

同意,佢根本做唔到嬲人果種感覺
好似夾硬擠出黎咁

bonnie蠢蠢地爆響口幾正

控制法官改判無罪

痴撚線

無需要啦 反正入邊佢大晒

bonnie又係睜大對眼扮嬲個類演員黎

自己保佑自己=自己封利是俾自己

高唔高

Bonnie成個後生林其欣咁樣都叫正

間屋又幾正 好光猛 應該住得幾舒服

咁多巴打識我

要向佢噴煙先控制到

脆魚

連登仔：女神迴避我個啜嘴代表啲咩

黑警 你幾時死

屌你老母

你個仆街的士佬

Bonnie唔想再做替身乍

我都覺得似林其欣

可唔可以憑啜咀依下換個飛躍進步獎

食屎啦你

我果次話醜萌比人屌左幾頁我勸你快點走人先

唔知黃智雯有冇忍唔到笑左

真。女主要走啦

好唔自然

諗起賭聖話識隔空取物但唔識隔空解褲鏈

有為快D問下網友啦

Flag

佢即刻擰轉面

本豬本豬本豬........

岀道10幾年仲飛躍？

掛住笑唔記得左睇

係好似

張穎康夠係啦

我都係miss左 今氣真係要重溫

你個仆街的士佬
我一定會搶返芷若

魔

本尊邊日唔虛弱

立flag

扯了扯了

Sylvia來了

帽事嘅

智雯

廢石flag立到上太空

個責任係佢自己ff出黎

真人幾高大
個排好似播緊好多律師個套唔知乜
屌 行過見到有人整親
佢兜開行過 當睇唔到

死啦死啦

有為

魔化芷若？

魔來了

心姐要死了

黎啦

真係

有為晶晶

搞心姐
心姐立flag

仆街喇

J德望妹

哇

salvia

黎料啦

殺心姐

心姐要死啦

大家唔好唔記得頭半個鐘

屌有為係咪要…

有為死定晶晶死

鼠尾草英文

正常香港人心態啊

Mola mola

魔版智雯好撚正

唔係有腐臭味咩？

心姐啦

I will kill you and anybody you love

馬明要覺醒啦

好淫把聲

石敢當，晶晶，有為都會死

點解魔個樣又唔係豪仔

暗黑芷若正啲

今集好緊湊

心姐有危險

覺得心姐會死

心姐

心姐一死，馬明覺醒！

正好多

馬明要行上降魔呢條不歸路啦

salvia 可能係龍貓死前記憶 先知心姐地址

點解實體化左

靚好多

小馬既家庭顧慮無嗱

Why not both

咁小馬真係注定天煞孤星 身邊所有人死晒 獨行俠

唔好再比我見到夏雨個深情樣，好驚佢搶左小馬視帝

天煞孤星

點解其他人都係見到佢係黃智雯 唔係見自己想見既？

有為 都會死

bonnie除左演技其他都好正喎

伏線

其實魔同芷若係咪兩個身？

有為救心姐死

殺左老母先可以立定決心除魔

真係蜘蛛俠 親人都要死

小馬好自私

超正

molamola

芷若個羅好突

唉遲d又要睇寒心
晚晚嘈交 煩撚死

D 淫味出哂

應該死啦
唔係點埋尾做結局

演員唔睇演技睇咩

估唔到係馬明立自己老母flag

林其欣八婆好多

you can bbq alone

離開mary jane

d圖係我放架，咁點丫
除褲啦望

同個的士佬搞左幾多次?

有為同心姐一齊死

魔咁勁可以有實體

心姐死左SIUMA咪無顧慮

馬明焗住要降魔了

展明就話會係佢想象既樣出現

點解其他人睇到魔都係芷若個樣

心姐快d死...

佢呢套真心差
依家好樣啲

害死自己uncle了

係屋企定的士到搞

其實當年有邊個覺得夏雨攞獎係實至名歸 我覺得溏心入面陳豪點都好過佢

邚[img]

普通人聞唔到，但佢可以隨意現身，甚至外貌自訂，相信靈力比全盛廢尊強好多

雖然全盛廢尊都係廢，除左開天眼冇嘢得

同舊石一樣可以自由俾人見到

佔用子曰個身體

因為佢係靠展明實體化

你當個樣固定左啦

搞到你好hi咩

心姐唔死就係無理由伏魔

識補血

[img]圖片網址 [/img]

其他人都見到舊石係豪仔啦
自己變做咩咪咩

佢搞得你好high咩

邪惡版個look真係好淫好好砌

咪同石敢當一樣 以第一個見到佢嘅人最掛住嘅人樣現身

港姐出生好難唔差

開天眼都唔係好得

bonnie d戲係愛回家已經睇得出屎

咁啤啤夠見到豪仔個樣啦

俾展明搞左幾多次

心姐必須死

點解個個都對我有偏見，我覺得今次膠下膠下嘅演出，都唔係好差啫

咁快就第四節

本尊淆底

佐為等埋光仔先一齊行動啦 自己單挑子勁會死

無同琴晚個集 有無人可以講下點解本尊無晒法力

石敢當

打得飛機多姐

本尊立flag

手都震埋

咁快打BOSS

Ok啦
未至於差到想熄電視

一集死兩件

佢唔肯去

捉棋得一個人咋

豪仔做咩自殺

咁廢去挑王

心姐快d死撚左佢，個角色好煩
最好攬埋有為一齊去往生

展明勁到，連廢石都見到

好撚中二

本尊

狼煙

有為係唔係要死

展明真係好連登仔

唉 已經唔夠打了

圾垃

黑警都見到

汪子勁咁勁既

成班人一齊死？

Gg

第一年俾咗陳豪，夏雨嬲嬲豬，第二年焗住要俾佢

廢石

廢到

本尊要死了

立咁多反而好難死

好廢阿本尊

廢到咁
卒仔都打唔贏

死啦

比人秒殺

比人捉左

汪子勁真名其實叫咩名

本尊廢到

幾時馬明同子勁大戰

有為molamola

有為叫佢地走先 自己⋯

咁廢嘅

咁廢 死得啦

想睇ng片段

有為要死了

真。捉精靈

係好高壇數 呢個測鬼機

郭展明呀
記住啦

死喇

好想同魔做愛

好撚驚呀 屌

Its over 9000

郭展明真名呢

仆街了

變左stranger things

有為88

iron個樣

汪子勁

其他人好無辜

魔套制服睇到人好出戲

小馬快啲黎啊

點打啊屌

點解唔再係紅眼

搞人屋企人 勁仆街

抵啦芯姐，但有為

好恐怖

點解唔學丁蟹咁拋佢地落街

兩個都死

cls

行刑

死左

粉色衫嗰個係咪個差佬 瘦左咁多

心姐死左 ？

你咁叻 自己搵隻精靈出嚟囉

J 死人智雯

有為:你同我扑野我就講比你知

好想做有為

我和殭屍feel

心姐死得好慘

屌 心姐
累死有為

兩個一齊死

你走出去搵屎坑石
屎坑石就走入去搵你

同芷若係同一個身定點？

暗黑芷若

心姐快d死啦屌

一見到魔個look就覺得自己睇緊啲on9戲

咁長氣既心姐

條裙個叉位開得好高

心姐快d死啦

好正

有為bye bye

即係死左未？

我都有留意

寫輪眼

控制咗佢咪咪講你聽囉

嚟啦！

馬仔張司機相髮型型好多

套衫太膠

戰隊D女奸角咁

不如最後話小馬同馬家有關係

唔怪得馬季揀大夫

仆街 出事

暗號

小馬廢到

係咪擺兩條屍落車尾箱駁預告

乜仆街出得街㗎咩

屌鬼食泥

鬼食泥

好入戲

愛食泥

展明幻想出黎

講左好多次啦

D音效係咩料

摸大脾

鬼

仲未死

點穴

心姐咁都未死得？

有為rip

阿媽先係最終boss

成面閃粉

阿婆都啱

老點佢

以為佢驚電

好似係gloria ng 黎

有為好醒

要救iron光同豬隊友

有為醒wo

枕頭好難焗死人

有為gg lu

石敢當被你條拎KO咗

咁醒 去變壓站

電死左有為

佢未必驚喎

隻魔好煩 自己搵啦

對魔無用？

隻魔做乜唔控制有為？

馬有為勁到

有為科學驅魔

屌 竟然驚

捉住雯b黎屌

Sm

有為好叻豬

智將

SM

好驚

真係得 ？

跑啦

睇小魔

套衫真係好撚出戲

唔差在屌佢一獲先啦

我要代表香港既市民多謝你

香港能源

唉仆街

咁撚似回魂夜既

隻魔連電都唔驚
廢精就....

多謝你

魔同精靈同一構造

鹿丸mode

隻魔唔驚電磁波

隻魔控制到人心 但係唔識測謊

仆街龜波氣功咩

d effect真係睇到好尷尬

諗起個慳電廣告

香港既能源

努力多少少就大結局

有為仆街了

大洗鬼宣傳大師

我代表香港市民多謝你

福島

rip

有為好正

係福島

屌 福島

屌個劇情做乜鳩

有為死啦

笑撚死

龜波氣功

日本福島

屌你 福島

有為9upper

幫中電賣埋廣告

頂你日本輻射

有為勁有義氣

有為RIP

福島,呃鬼咩,啱先先話核能量先對付倒佢

我代表中電多謝你！

gg了

有為要死

我帶你去啊

紅眼智雯好撚正

勁過廢石幾撚多

唔去切爾諾貝爾？

最佳劇集走唔甩

屌奶星心姐咁都死唔去

有為ho ball

魔芷若好撚正

連登仔編劇

有為 想點

咪做大哂鬼

連登仔答案

誰願見死不救 滴水不漏

死之前都咁幽默

笑左

有為電到傻撚左

唔怪得知ironman 賣中電廣告

Byebye有為

佢唔係香港

上半集 同 上半集既劇情咁大反差

日本既福島

應該會控制有為擋住小馬？

智雯呢集都值得視后
最善 芷若
最惡 魔
你估易做？

紅眼魔: 仆你個街 你舊廢石 哂我時間

大亞灣近D

我覺得咁樣幾吸引

近近大亞灣啦有

本尊係到都唔知傷唔傷到隻魔

出左冊

上大亞灣

好緊張

有為群埋慳電聯盟所以輸左

有為好funny

敗筆

煽情到盡 膠到盡

今集啤啤出得太少

死哂

好笑得黎又悲哀

OMG下集到底邊個死

有人死左

有為電到黑咗

連登仔放監

下集馬季成魔

展明

芷若

睇黎開始死人了

芷若rip

邊個黎

芷若被女女女??

聽晚死哂

有為無咗對眼

友為

最後個幕咩黎？

笑到pk

有為要死，屌！

預告最尾嗰到係咪有為

老強芷若

應該係有為

有為條屍

屌明又準備屌芷若

預告訓係到包住血眼果個邊個嚟

拎埋豪仔

有為俾人控制,自挖雙眼

下個到啤啤

因為佢都笑撚左 福島

冇為

膠喺邊

芷若 1.2倍
心姐 1.3倍
啤啤 1.5倍

忍唔到

終於真真正正降魔了

應該係啦
電到黑哂

有為其實已經好撚醒

展明有得控制
點解唔控制心姐

雷神

摩駄羅

有為定心姐？

電到黑曬

啤啤應該差唔多

用心姐換返有為得唔得

親友死曬
條女俾人女女女
小馬上世做左咩黎

點解魔女次次都係咁既髮型？一大把長髮？再加黑色同深紫色
同蔡少芬套飛女正傳個造型好似

依套真係今年最好笑又最悲哀既劇

好難唔笑

心姐快d 死啦 咪再拍戲

又溏3

有冇圖

熄電視

唔降魔又話唔係降魔的

咁撚慘

糖心收皮啦

why not both

今日要翻睇

有為超好 知自己死梗都盡力 搞下gag開心咁死

俾著我都笑喇，當我傻仔咩

星期四死全家
星期五終極大戰

希望唔係破處

係啦,黑到咁

有星期日

完全睇唔到嗰樣咩黎

仲有星期日

咁快做完

麻煩大家票投馬明 做視帝

已經估到溏心金句：我真係火都來

liam破咗啦

漼淚完入主線接得唔錯bo
好過睇本尊奶心姐

展明姦哂大夫同啤啤

婚禮仲未出

龍貓演得好好 真係令人有反思同感動

你肯定有得投

死得好慘

電到黑哂

有無人有頭先龜波氣功嘅圖

冷笑

扑孖妹

有為電死七孔流血黑曬

好慘

麻煩大家唔好睇溏心風暴

病到咁希望無屌到

讀醫應該好忙

呢套野俾TVB拍真係晒料, 如果有多啲budget搞好CG同武指, 實正到核爆

因為無敵是最寂莫最是痛苦

有為個下係好難捉摸.jpg

究竟個造型係邊個白痴諗出黎
咁咪重有魔性

咁咪比黑警破處 好臭

唔夠奸

咪係囉 大約就係想扮惡人笑聲 但笑到柒左 柒左咪認 又對劇情唔大影響...

我估聽晚啤啤

TVB D武指好勁架

聽日果隻魔 會扮芷若引小馬出黎
編劇講

好鍾意有為呢個角色

小馬應該要啤啤啦

可能係處

婚禮未出

如果有為既對手係本尊 本尊早就瓜左

如果隻魔好似本尊咁廢，有為應該贏左

其實佢咁做幾聰明
只係魔太勁啫

啤啤應該挨到星期5

D口問真係似

moon

馬季收到芷若被擄的影像，跟從展明的指示前往營救，沒想到原來受害者並非芷若……

電到差d大結局架喇，算好勁

好笑得黎又好悲

tvb永遠計到盡 睇佢d拍法就知

芷若
有為
心姐
啤啤
石敢當
ALL全滅

馬季親人死晒，就變成無牽掛，迫出真功力去降魔

ya d畫面好差

放心 有為唔會死

轉折位都ok

有為真係好敢，仲話要去福島

So Sad

本尊應該無事
其他唔知

大家都無事 係展明有事

留啤啤比小馬好嗎

希望唔好爛尾
唔係點對得住金剛小儀嗰幾集

子勁一啜會唔會紅左
好耐無睇過d咁變態痴線嘅畫面

馬明學降魔都學唔切啦

明明展明一開波都睇唔到靈界，無啦啦又睇到

啤啤

結局大致上都估到

應該正路死多幾件

真係浪費咗個故仔

廢尊3000年，魔有彩色油畫，1000年
點解廢尊連一半實力都冇

柒到核爆,唔講仲以為係97年嘅西遊記

比哂啲靈力小馬
重睇啦

入到變壓站廢尊收左皮
魔幾秒恢復正常

你就重睇

個劇情好編劇好我已經心滿意足

小馬預告係言靈空間都唔夠個展明打，會唔會寫得太盡呀

馬明3X歲

證明廢同能力無真接關係

下一秒應該鬧大夫係雞係公廁

Agger

唔係廢石，佢企係後面

我覺得有為未死

如果魔定期做SPA會唔會仲勁

TVB d劇已經好L勁喇

你係咪飛左幾集冇睇

有聲

有無人覺得展明好正

馬明仲未徹底覺醒血脈之力

無 覺得佢好黑人憎

現實d 佢真係好正

好似悟飯咁未爆到變超2

好想幫佢含撚

就係la，魔傷一傷，之後仲殺到人

廢尊一樣傷，冇人救仲走唔到

電到黑哂 唉

本尊唔想死

其實wiki 個的資料係咪假架，的人自己鳩up上去？

現實咪又係食裕美
根本跟佢性格造型

越做越廢
你睇下廢石

馬明結局應該係拎 嗰個XX大師嗰把劍同敦展明打

本尊原本都冇對變壓站有反應喇
有幾難理解

有為黎？！

痴線佬角色見得多,但靚仔做痴線佬真係少有

[/quote]
馬明結局應該係拎 嗰個XX大師嗰把劍同敦展明打[/quote]
把槍都仲味出

廢石冇能量來源要食老本,仲要慢慢比小馬吸左

魔,即係黑色鼠尾草,有成個監倉既黑暗同罪惡去發育變強

純wiki ：

汪子勁爭女失敗次數又冇想像中咁多
《衝上雲霄II》胡定欣 VS 羅仲謙
《師奶MADAM》黃翠如 VS蕭正楠
《收規華》林夏薇 VS張繼聰 被楊明槍殺
《實習天使》吳若希 VS 陳康健
《實習天使》姚子羚 VS 單立文 姚移居加拿大
《味想天開》蔡思貝 VS洪永城 改溝朱晨麗
《乘勝狙擊》林夏薇 VS陳展鵬 被林夏薇殺死
《降魔的》黃智雯 VS馬國明 ？？？

冇人爭，成功：
《女警愛作戰》呂慧儀
《廉政行動2014》王敏奕
《四個女仔三個BAR》 陳瀅
《華麗轉身》陳明恩

小馬 出手啦

從來無信過，自己九估準過佢

角色定性

重現返連登仔啫

得翻三集 小馬仲未拎炮

唔好玩啦如果佢而家連結咁強都見唔到咁佢連黎托柒咩

展明己經識飛

小馬早D出手有為就唔洗死

龍貓同有為會唔會幫拖

要死全家爆發潛能

人地展明已經獲得左 魔 既能力喇

小馬d眼淚成日浪下浪下咁好有戲

要死左親人 先知要報仇降魔
同spiderman一撚樣

眼濕濕

一晚推爆

能力越大，責任越大

一晚一個post

追集數

人地同魔屌左西，馬明都要同石執劑先可以抗衡

石敢當同龍貓一早提咗佢啦！
能力越大，責任越大
有為

有為死得好慘

同埋有講過展明係魔方面天賦唔同常人,注定係一隻魔鬼

就好似小馬既天賦一樣 大家都咁有天賦

龍貓

不如估下最後有咩人無死
暫時可能唔洗死嘅有:
心姐
bear bear
dodo sir
展明
芷若
些粉/Marco
的士friends

點解唔叫莉莉幫手...

係要有D人迫小馬出comfort zone既

曾守明點都要死

莉莉拒絕入team

bear bear睇片頭就知 佢最終會死 條屍棄左的士車尾箱

最後應該會入

有冇人有馬明同肥仔係餐廳晚飯
眼淚流 果張圖 今集既

仲有莉莉
仲有郭展明老豆個靈魂仲係到

唔通幫啤啤報仇

唔奇，佢地咁friend

我估小馬果把散彈應該係普通槍黎，不過用啲血汗錢做子彈咁解

我覺得莉莉都會比魔收埋皮，如果唔係魔應該唔會搞到啤啤

又要上網重溫

馬明點已經吸曬石敢當嘅能量
採精補陽

劇情已經暗示左

點解本尊/馬明降魔係好事
展明降壞人就係壞事

展明好正呀!!!!!好想含爆佢!!!!!

唉

好似賭城咁 一集死一個？

唔好quote 凡人伏魔 責任越大

手段太偏激,搞到無辜既人

好撚痴漢

打和

胡鴻鈞哭腔唱呢類歌係幾ok
上次師父明白了同化蝶都ok

最尾幾集都唔出黎降魔，我覺得個篇劇過左龍

套劇變神作

又係死淨馬明

親生父母 已死
童年好友 已死
養母至親 有為 已死
兵 啤啤 已死
同行好友 龍貓 已死

降得魔就一定係天煞孤星 all in全死

魔: 降魔死全家

馬小玲同況天佑既後人

但屎坑石廢十倍

好撚有戲 好感動

馬明結局應該係拎 嗰個XX大師嗰把劍同敦展明打[/quote]
把槍都仲味出 [/quote]

之前睇訪問, 好似係最後一集, 最後一幕先出

馬明 係最後一幕拎支槍,好型咁開一槍
完

呢套劇主要講 馬明與鬼 的故事

降魔只係附加

dodo sir呢
dodo sir應該係類似batman都有個警察咁

應該係講馬明死曬d 屋企人 朋友 石敢當都死埋
之後小馬立志成為降魔大師嘅心路歷程

把槍都仲味出 [/quote]

之前睇訪問, 好似係最後一集, 最後一幕先出

馬明 係最後一幕拎支槍,好型咁開一槍
完[/quote]
其實係使徙2 黎

其實我覺得展明人生好撚悲慘

死曬d 人
小馬正式開始降魔

當兵當到痴得左線
女神太負心

如果隻魔搵到石精靈之後，發現廢石原來咁撚廢，可以一野KO 會有咩感受

展明:「唔洗你出手, 我已經KO左石精靈」

比展明捉住都唔知點走

開燈call 小馬出動捉妖

點解要有關係？
一套係疆屍
一套係精靈同妖魔鬼怪
後者劇本有血有肉有淚

有為應該唔會死，唔係邊個幫馬明整槍

如果出第二部

其實可以好似 無心法師/Supernatural 咁

平均每兩三集一個故事, 好似單完劇咁
每個單元故事都降 唔同既魔

因為話小馬天賦異常 有降魔能力
總會有d 原因

或者好似我和疆屍咁

整定唔得既
可以flashback交代

石敢當將自己化成枝槍？

馬明今年幾出色

有原因都唔關以前d戲事
仲要唔係三色台作品更加唔會拉混來講

會唔會鋪排話展明條女bonnie 大左肚，生惡魔之子，再拍續集？記得有集講佢地扑野，會唔會係伏線？

屌你死返去睇疆屍啦
馬明出色唔係今年既事

咁有為仲未整槍就死咗？！

坐左成年啦

咁風趣都比你諗到
一定係伏線

馬明往年有咩代表作？年年台慶坐冷板凳

你係咪智障？
坐冷板凳係因為佢唔出色咩？
隨便一個睇過馬明d戲既都屌打你呢個問題
你都係返去動下個腦諗下自己講咩
對唔住，你應該冇，你繼續攪你既屎眼娛樂巴打

睇左幾次都好好笑

之前問起石敢當咁虛弱原因
怕有日真係無得幫 做多件武器輔助小馬

on call當年呼聲最高
鐵馬尋橋個個都覺得馬明表演完爆鄭膠穎

仲要用真金白銀買d補品補血回血
傷過丟血汗銀

tbb幾時upload 18集 未睇

晚晚1130出

有了 冇野了

頂多十幾分鐘 12點會有

有啦

希望心姐快d死 好煩又拖戲

咁快手

堂本厄爾尼諾

做fans 做到你咁痴線

節目巡禮話big big channel有番外
不過好似好多cg,伏伏地

一開頭啲人都話番外會好過正劇，cg靚好多
如果正劇啲cg可以做到番外篇咁靚，一定神上加神

點解唔直接控制芷若, 晶晶, 有為

我唔係fans,純粹欣賞馬明
同埋頂唔撚順你咁on9白痴

可能係伏線

CID 同事？

無獎拎等於唔出色 神邏輯

劇情要慢愎鋪排
最忌太急

應該推唔到去18,訓下教先

根本獎唔係一切，只係一個適當既時間比當時把握到既演員一個肯定
馬明就比tbb搞到錯哂timing,做左下個林峰

條傻b一句野抹煞好多好既演員
marco同肥仔東都交哂戲
但佢地唔需要用獎去肯定佢地既演技
換到更多觀眾留意同賞識已經好夠

可能要等到大夫俾人女女女左先

想問好耐,點解次次都要用2蚊銀
用1毫唔係平啲又唔洗咁多血染咩
更唔明既係,點解唔用BB彈

[img][url]
[/url][/img]

可能中左六合彩

如果現實見到有黑警比人掟落街，然後壓死個的士佬
時事台班痴線佬可能拍手叫好

炒的士牌起家呢

片頭chok樣玩炮 幻覺黎嘅

分分鐘係展明幻象

我估係馬明整理有為嗰啲遺物嘅時候發現咗枝槍，然後再改裝到要用小馬嘅血打粒子彈出去

條片幾正

呢套戲死左都可以繼續出架

隻魔仲係度有為點放心升天

馬明又話係大陸既？！

你指有為？

Agree 呢套劇死咗同未死 某程度上係冇分別 佢一日未完心願一日都仲可以留得幫手

黃智雯做止若D戲怪怪地, 硬係覺得好造作, 但做魔果陣就好正常

唔知最後同魔打會唔會好似harry potter咁，小馬啲fd同親人嘅靈魂返晒出黎幫佢滅魔呢

不如好似元氣彈咁啦 反正今集都出左龜波

又爆nt 技借神上身

駁唔到

架硬扮斯文淑女

好唔想完

agger

係都展明同隻魔扑完野之後生惡魔之子…

展明生

細個果陣隻魔明明男人聲, 變個女人樣出黎....呢個人相當有嫌疑

展明最後同隻魔講：you竟然是個boy
跟住死左

好多留言都係馬來西亞

佢敢咁播ga話......

我會以後只睇tvb

又要準備開18

其實推成17個post係唔係好少有

TVB馬來西亞市場好勁，因為粵語人口多，
你見好多TVB show都會去雲頂劇場搞，
仲有每年馬來西亞有自己既TVB頒獎禮，
有d劇直情馬來西亞播完香港先播。

你係咪以前食A酸個巴打

16、17個post都好撚多！

如果可以同集數打和就好

所以無得同魔留種😂

???

降魔的（18）

努力

咁今日繼續討論劇情

降魔的頭幾個post 都勁多負評
而家竟然變到成90個正評

我都係16集先開始追
一日追翻

毫子太細易跌又唔好拎
你見小馬都係人d錢貼住人

反而想知佢d血邊到黎咁多
係咪成日痾屎痾出血

的士佬唔收/找毫子

捐定一大包血，日日浸

好劇靠口碑累積

尋晚一次過追左18集，結果今朝走左堂

應該係好似RE個ALICE 果枝

呢套值得 下套溏心唔好啦

我係第一集開始睇 但初頭都無期望 都係想開住一邊聽一邊做功課
睇到展明害老豆果集開始覺得咁好睇既 d劇情真係好心寒 之後上連登睇下d人覺得套劇點 見到都有人讚好睇
之後到金剛小儀果幾集睇到喊哂 覺得套劇真個好高質 條條感情線都寫得好真致

今年套溏心就不了 追溏心2好過

咁癲

睇完15集一次過追返前面
但小儀金剛個度比人劇透左 睇個時好心up但冇左種震撼
反而覺得最拖戲係前幾集小馬同芷若啲對話
心姐有為豪仔條線都幾感動，但可以派少啲膠
唉唔想啤啤 有為同廢石死
但睇個樣小馬都係剋死晒啲人先會buff做降魔俠
最後呢幾集個節奏幾好 有洋蔥位又有推主線
好想快啲睇埋結局 但又會唔捨得

我想睇降魔的-番外篇。但搵極都冇

見禽晚預告, 有條碳屍, 是有為?

好似見到有兩塊血紗布遮住對眼, 電爆眼?

唔使咁博下話

都未做

可能自插 唔俾魔控制

咁惨烈

有為慘死小馬變身超級撒亞人......

睇小馬 睇到盡

莉莉

突然諗到....啤啤死，敢即係莉莉都會死law

有乜電視劇係好似降魔的咁咁多感動位

eu果陣都係得一個感動位
呢度已經最少兩三個

兩個無掛勾咕喎

不過如果啤啤升天, 莉莉都應該會去陪佢唔留係人間

18

韓劇....死老公都已經算係喜劇😂

自

差幾個推爆埋佢

如果啤啤真係死，
我一定打一次丁懷念佢

1000